狗狗passing out?

黃竹坑大批門口狗 阻撚住人返工

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

好快

見啲人拎晒花 去拜山咁

Pop無人講

長鏡頭出動

幾時pass away